我一生沒做壞事，為何這樣?

...

我好像經常做壞事

不如叫做誤闖別人的世界

為何點？

哥哥

點解上面冇人明

張國榮就死之前嘅其中一句說話

有無毒撚有共嗚